借錢唔還 仲要有錢去玩正仆街

個fd 7月問我借$1000
返工出糧又話洗哂
借到宜家都未還到
仲要潛撚埋水

有咩方法可以追得返

樓主幾歲呀？等等哥哥幫你追返呀

偉 係度嗎？

借左15000 點睇 聽講入埋去踎

小額，告鳩佢

有冇得告佢 有哂whatsapp 對話記錄同埋入數紙

佢借到係佢本事 點解要還 屌你老母

借左$7600俾人
完全搵佢唔到
但見佢去左韓國旅行

大家小心 返full time 出糧都話月清
但係有錢去睇edm

下次人地問你借錢, 問下自己點解佢唔同佢老豆老母兄弟姊妹老細上司借?
下次借錢比人前,再問下自己點解要借比佢?係咪只係因為你銀行戶口係正數?定係你特別on9可以有借冇還?

唔好話佢係friend就要借: 如果唔借$就唔係friend, 咁呢D friend唔要都罷了。

冇啦 今次唔夠醒 冇下次啦

追撚住佢呀屌 唔追就冇架啦

入黎就係想睇呢張圖

入黎就係想睇呢一句

知佢係邊做嘢,寄封欠單過去

知埋佢返邊間

借錢唔還是常識吧

點追 入左去坐

同意。將債主的煩惱轉化成債仔的煩惱, 債仔就會求債主收番D$

跟埋佢入去

推下先